馬雲被證實係中共黨員，叫連登班淘寶狗情何以堪？

美國之音報導，中共喉舌《人民日報》周一公佈傑出貢獻百人表彰名單，證實阿里巴巴董事局主席馬雲為中共黨員。

中共官方公佈的改革開放傑出貢獻百人名單涉及各行各業，其中17位為民營企業家，包括中國三大網路巨頭百度、阿里巴巴和騰訊(BAT)的掌門人。不過在3人的簡介中，百度董事長李彥宏和騰訊科技董事會主席馬化騰都是無黨派，而馬雲則顯示是中共黨員。

儘管網上曾提及馬雲的黨員身份，但多年來一直沒有正式管道證實，而且不是廣為人知。路透報導，馬雲的中共黨員身份讓許多人感到驚訝，而阿里巴巴不願評論馬雲的政治身份，只是表示，高層的政治身份不會影響公司的正常運作。

情乜野堪?

我地支持祖國

有咩問題？
關愛座都返大陸教書炒中國股啦
馬雲都可以係反共

老母係女人都要講架咩？

雙12 搖撚準備

咁又點？
你阻得到香港人淘寶咩？
根本大勢所趨

唔係應該一早估到？

連登狗供養黨員？唔準你咁講